(突發）啱啱到有震

放咗個屁,蘿柚震,腸胃係咪唔好？

巴西預言家： 5月23日9時 中環7.0級地震

電話有震

準備身後事啦. RIP

有料到

樓主on9到震